丹比利點解可以咁廢？

比人換走先識入波

會員累事

收皮啦力架 訓醫院啦

你咪又係力架